深圳開撚左supreme呀 仲要唔洗食炒價

係海岸城

Skr🤙🤙

Ching 買得開唔開心呀

格離仲有喜茶
排隊排得耐可以飲下野

係咪。。。假架

大陸周街都係Apple store(仮)啦! 有間Supreme(仮)有乜出奇呢?

簽晒約仲有假？
個黑人係supreme始創人

Youtube有人講左係假啦清

黑人個個一樣樣架啦

右上角有粒墨

快d 去買.

咪傻啦ching 睇下件MC Escher Eye Tee同正板幾大分別先

樓上d人，連登首席假膠大師都唔識

成班細蚊仔

好撚醒啊你

以後上深圳買先
多謝樓豬

好撚耐。。。咩事

唔意外

Skr🤙🤙🤙

聽日返上去買

買得 supreme 仲要care 小小錢, 而番大陸買。 ching 著番nike 算la

之前上去掃咗勁多

人仔跌左，好抵屌 skr

正牙 聽日上去買先

正呀 聽日上去掃貨返黎炒